if you can't beat them, join them

why do we struggle?